{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041265",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안동 정원이있는안동펜션"
    },
    "text": "こんにちは。安東臥龍面に位置する庭と庭園がある団体一軒家ペンションです。 このペンションは1階に位置し、宿を単独で使用できます。 内部には部屋3つ、トイレ2つ、リビング、キッチンがあり便利に利用できます。 ペンションの内部は寝具、照明、食器用具、小物などを気にして準備し、お客様の便宜を考えて庭に出ることができる裏口もあります。 リビングルームには10人が一緒に座れる広いテーブルと暖炉があり、リラックスした雰囲気を作ることができます。 キッチンはアイルランドの食卓があるモダンな感じで飾られており、奥の間には大きな窓があるベッドルームとリラックスできるマッサージチェアが用意されています。 黄土部屋は壁をヒノキと天然染色された布で埋め尽くして特別な雰囲気を演出し、小部屋はホワイトトーンで飾られています。 トイレはリビングルームに1つと奥の間に1つあります。 庭には、個別バーベキュー場や室内喫茶店もあり、おいしいバーベキューとリラックスした雰囲気でコーヒーを楽しめます。 また、ペンション周辺には美しい庭園があり、見物しながら朝の散歩を楽しむことができます。 入室は22時以降に可能ですので、入室前に事前にご連絡をお願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションは安東臥龍面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの内部にはどんな部屋がありますか？",
            "answer": "ペンションの内部には部屋3つ、トイレ2つ、リビング、キッチンがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの内部にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "ペンションの内部には寝具、照明、食器用具、小物などが準備されています。"
        },
        {
            "question": "庭に出ることができる裏口はありますか？",
            "answer": "はい、庭に出ることができる裏口があります。"
        },
        {
            "question": "リビングルームにはどんな設備がありますか？",
            "answer": "リビングルームには10人が一緒に座れる広いテーブルと暖炉があります。"
        },
        {
            "question": "キッチンにはどんな設備がありますか？",
            "answer": "キッチンにはアイルランドの食卓があるモダンな感じで飾られており、マッサージチェアもあります。"
        },
        {
            "question": "トイレはどこにありますか？",
            "answer": "トイレはリビングルームに1つと奥の間に1つあります。"
        },
        {
            "question": "庭には何がありますか？",
            "answer": "庭には個別バーベキュー場や室内喫茶店があります。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺には美しい庭園があり、朝の散歩が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "何時までに入室することができますか？",
            "answer": "入室は22時以降に可能ですので、事前にご連絡をお願いします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 378,
        "QA": 345
    }
}